當日政府大大力護送中聯辦及港澳辦，不惜修改基本法令中國人機構可在香港執法，估唔到引左隻大狼入室

唯一一個守護香港嘅法例你都唔保住
仲要賣屎忽親力護航親力修改
班商家真係多得你唔少
你政府都有份攬炒嫁

股市最老實

佢地一路支持緊政府
一路睇住自己身家縮水
諗起都興奮

等睇最後為配合國家發展充公財產

唔使充公嘅
去個旅行又咁啱發生意外就得啦
斷下腳就冇左幾十億wor